抑鬱症嘅你聽過最難聽嘅說話係咩？

你唔可以自殺，咁樣身邊嘅人會好慘

聽過人地背係講另一個抑鬱症frd既說話
：佢要死唔該死遠少少 唔好影響到人

可能其實好多人都係咁諗，只係佢勇敢啲夠膽講出口呢

樂觀啲，正面啲，睇開啲

唔好死 支持住

唔好諗咁多 （之後End你topic)

開心啲咪得

你睇吓其他人都咁開心讀大學
點解你搞到咁

佢有病, 唔好理佢

係香港唔抑鬱都難

加油

已經對你好好點解你仲唔知足 大把人慘過你

唔好煩啦 可唔可以唔好成日都整啲麻煩出黎
成日喊喊喊 知唔知你咁樣影響到其他人㗎
你真係好撚煩

你唔好唔開心啦

係囉 bob叔都有呼吸困難 有恐慌症
要去英國抖氣

係香港，想無抑鬱真係好難

唔好成日覺得自己係悲劇女主角
全世界最慘個個係你

懶到死

其實好多人慘過你

真係講得好岩 我都有個抑鬱frd情緒勒索
咩都攞黎嗌交 郁啲就自殺𠝹手
又話我搞成佢咁
佢本身冇咩朋友 得我一個frd
因為怕左佢嘅情緒勒索 所以冇辦法吾同佢聯絡
講真真係互相體諒嘅 希望佢可以體諒返

叫佢去死啦咁

但佢講得啱
我都係咁諗
一直諗緊唔會麻煩到其他人嘅死法

屌我有啲懷疑係我

扮抑鬱嘅算唔算 扮抑鬱溝女嘅狗公

聽人講ge
唔好轉牛角尖喇
你要俾心機
你ge人生都只係過左1/3咋ma

Agger
以前嘅bff一抑鬱就搵我出氣
知佢情緒唔好當時都會忍
鬧完會主要道歉翻 但好多說話講得太難聽
每次諗翻都會好唔開心 之後就默默疏遠左
有時會掛住佢 但唔敢再搵
希望佢過得開心

ex:（自殺）你禁樣做好自私
你老母 我想㗎？嗰時個人down到覺得死可以解決一切

你做乜搞到個屋企咁唔開心

LM

「唔好諗咁多啦」
我想咖咩？

唔好扮有抑鬱
聽到呢句真係想叫佢食屎
你估我都有抑鬱想食藥咩

自知有抑鬱 但怕講出黎會俾人覺得情緒勒索
所以之前冇同朋友講過 同另一半都係咁啱講到先會提下
有幾次頂唔順同朋友呻咗幾句結果俾人話煩 諗少啲咪得

你諗野正面d唔得嫁咩

你又冇去到咁worse既

仲要話：呢個世界都有好多人好慘㗎，你已經好幸福
真係想一巴車埋去

開心啲啦
又係度扮慘啦
唔好再當我垃圾桶

抑鬱症大晒？

你唔係最慘個個

可憐之人必有可恨之處